# Задачи

## BOOK-1: Домашнее задание 14.09.2023

**Описание задачи:** Написать веб-приложение для бронирования билетов, где каждый билет имеет следующие атрибуты: id, src, dest, isBooked.

### Подзадачи

1. **Создать модель билета**
    - [ ] Создать модель билета с атрибутами id, src, dest, isBooked.

2. **Создать эндпоинт для чтения всех билетов**
    - [ ] Создать эндпоинт, который будет возвращать список всех билетов.

3. **Создать эндпоинт для чтения незабронированных билетов**
    - [ ] Создать эндпоинт, который будет возвращать список незабронированных билетов.

4. **Создать эндпоинт для бронирования билета по заданному маршруту**
    - [ ] Создать эндпоинт, который позволит бронировать билет по заданному маршруту.


## BOOK-2: Домашнее задание 19.09.2023

**Описание задачи:** Доделать предыдущее.

### Подзадачи

1. Научиться передавать хедеры через рест клиент и ловить их на сервере. Попробовать метод из урока и специальную аннотацию над параметром контроллера:
   - [ ] Реализовать передачу хедеров.

2. Научиться более тонко работать с server response.
   - [ ] Использовать тип ResponseEntity (он должен быть return type контроллера).
   - [ ] Устанавливать не только тело (метод body), но и произвольный response code (метод status), хедеры (header).

